查實香港一堆比狗做既工 大家唔需要咁著緊

小妹最近fg

一直有返開萬x x寧既pt

搵緊ft

見到一堆狗工 u grad 先得14-15k

好嬲

我比幾十萬出黎讀u(ou)

得15k 個月？

比狗做？仲要番6日 cla

所以根本打工可以惡過老闆

比d咁既人工 佢唔會請到人

分分鐘好驚你走tim🤣🤣

唉唔講了

又要番工企門口幫d ar婆了

想試下番uniqlo代客泊車

不嬲惡過老細
返工日日遲一個鍾
仲要上到黎一邊睇連登一邊食早餐
老細行過都唔理

有時啲客西/on9,比老細話
我都會答返佢 咁唔係點呀,你做囉

女人學咩人番工 ,做野打爛野

返邊間 想幫襯你

咁好搵 ？

得罪你？

唔講 驚自爆